依家捉錯字 連中定英都要管埋？？

講句中文都要比人問候伯母

為屌而屌 有咩意思